[改詞][哀傷的鹹片]《撩亂的裸舞曲》改 Juno《不了》

原曲：麥浚龍 -《不了》
作詞：周耀輝
作曲：阿Bert

《撩亂的裸舞曲》
改詞：善莫善於水

愛我 愛我這樣無限
隨灰飛 繼續飄
未完就要熄掉
愛我 愛我這樣無限制
將深海 到雲霄
逐寸身軀用掉
哀傷這感覺會否都隨灰飛了

愛我 愛我這樣無用
隨花開 繼續燒
未完就要熄掉
愛我 愛我這樣無用處
將七孔 到六根
逐寸感官滅掉
哀傷這感覺會否都隨花開了

你赤祼的笑

愛我 愛我這樣無力
（愛你 愛你這樣無力）
隨水灑 繼續飄
未完就要熄掉
（未完事就要熄掉）
愛我 愛我這樣無力愛
（愛你 愛你這樣無力愛）
將新的 與舊的
逐寸本質混掉
（逐寸都吸納掉）
哀傷這感覺會否都隨水灑了

愛我 愛我這樣撩亂
（愛你 愛你這樣撩亂）
隨心死 繼續燒
未完就要熄掉
（未完事就要熄掉）
愛我 愛我這樣撩亂了
（愛你記住你不配獲得心跳）
將深閨 到煩囂
逐寸走 睡了幾趟寂寥
哀傷這感覺會否都隨心死了

-----------------------------------------------

「一杯半滿的水，再加新的水，你分不清哪些是新，哪些是舊的。但花知道，花選擇接受或不接受。而花接受後，會變成什麼顏色呢？這就是愛的真諦。」

「教授，我的花是甚麼顏色？」

好，收爐
初X啟市

原來漏咗行

教授：「像是清晨沾了露水的牽牛花。」

抄me

你買起咗呀？

頂你

等片

入戲院睇喇，上咗畫喇

不了

明明就係首好歌

原來開咗post

未睇戲，不過呢首正

建議你去睇

新春好戲派

睇完戲嘅延伸閱讀

睇完套戲再睇份詞

不過個男主角有冇咁有魅力

就係要突顯佢不配被愛嘛

我知…不過咁都有女點解我冇

不了呢個名真係好過癮 周耀輝

周耀輝好詞人嚟㗎